大家做緊乜嘢兼職

鋪頭請唔到人，好煩。
大家有無做緊乜嘢兼職？

1

請咩人?

2

廳面，以前好易請到成班男仔，而家得返女仔，啲男仔係咪有錢咗？

幾錢先 人工決定一切

紅酒倉

$50 一個鐘，6pm-1030pm
無遲到早退另加 $10 勤工咁囉，
無茶記咁忙咁辛苦，無酒樓咁急咁多嘢做

成間鋪得我一個男丁，好 lonely 的

好做嗎？要搬酒？

仲請唔請女仔？

你讀緊書？

男女都請

以前舊登同香討都出過帖，問嘅好多，見嘅好少，做嘅得一個，陰功

貴賓室侍應

係咪好閒無乜嘢做？

飲食業？

講明請仔實要搬啦

中菜

樓面？

邊區

唔洗搬，無嘢要搬，只係成間鋪都係女，好悶，想講吓咸人都無對手

係

炮台山，地鐵站附近

*咸嘢

洗唔洗早更同午更先得咖
同邊區
夜晚不了 夜晚有其他PT

太遠

早更已經有班 ma ma crew
缺 6pm~1030pm

你住好遠？

無停架

女正唔正先

咁貼士應該好甘吓

各花入各眼

By the way，關女咩事先🙄

唔好意思 因為係頭等客先入得黎 機票包左 所以無貼士架
68/h

噢，原來機場
話說，我做咗咁多年服務業，香港人真係好仆街

我無 識人返正職 副業炒金

炒咩金？

粉嶺

我果啲都算有禮貌
係啲pk有時趕時間吹單好麻煩
咁趕好心就唔好食啦
依家淨係serve你一個咩？
你返緊乜？

Part time 嚟講又真係遠咗啲，
anyway 都好多謝你

中菜，舊零水一個頭左右，我呢邊啲客一係好到爆，一係就衰到仆街

輕力一推

日本餐廳樓面
呢輪空降左個好仆街既店長日日返工都成班同事係佢面前數佢
利申店長唔識廣東話

Gucci

飲食業 65/hr 忙到仆街
唔夠人都算 叫人落黎幫又係唔做野
一個人做兩個人野

我正職放6點 番銅鑼灣
黎番6:30 得唔得

有無員工優惠？

可以的，但係收 2230 你有車返去？